(台測)平安夜特別節目

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.紐約警探約翰·麥克連到洛杉磯去見和他分開已有半年之久的妻子荷莉，並受邀參加荷莉所屬之日商公司所舉辦的聖誕晚會。就在此時，一群由漢斯·格魯伯領導的恐怖份子為了搶取大樓金庫中的六億元不記名債券....

2.在聖誕節前夕，警官約翰·麥克連為了挽回婚姻，決定前往華盛頓杜勒斯國際機場迎接前來團聚的妻子荷莉，卻在此時發現了一個重大陰謀。被解職的美國陸軍特種部隊上校史都華正準備解救被引渡的中美大毒梟——埃斯佩蘭薩將軍，他帶領部下佔領機場附近的一座教堂，設置了一個飛行管制中心....

3.紐約警探約翰·麥克連這一次面對的敵人是賽門·格魯伯（Simon Gruber），《終極警探》第一集中的恐怖份子漢斯·格魯伯是他的哥哥，漢斯最後被麥克連所殺。
麥克連以拚命三郎的作風為他贏得紐約巿最佳警探勳章，但表現優異的結果，換來的是婚姻觸礁，連小孩的監護權也沒有，他在孤獨與不滿的情緒包圍下，成為靡爛的酗酒者，拒絕與任何人接觸。不過一件爆炸案讓他不得不振作精神，去面對猖狂的犯罪份子

4.美國國慶日前夕，一群由湯瑪斯·蓋伯爾（提默西·奧利費飾演）領導的不法份子正進行一個破壞網路系統的大陰謀，他們與網路上的駭客合作，在駭客完成任務後即將駭客殺害。而這些網路攻擊事件也引起美國政府的注意，聯邦調查局（FBI）主管包曼（克里夫·柯提斯飾演）下令找出美國境內有能力進行這類攻擊的駭客，並要求美國各地的警察局提供協助。紐約市警察約翰·麥克連（布魯斯·威利飾演）便基於這樣的理由，要帶一個叫麥特·法萊爾（賈斯汀·隆飾演）的駭客到局裡問話，卻遇上幾個蓋伯爾的殺手，他們試圖殺害與他們合作的法萊爾，不過最後麥克連將這些殺手擊退..

5.由布魯斯威利所飾演的這位超級「平凡英雄」約翰麥克連前往俄羅斯首都莫斯科，開始了一段讓人難以喘息的火爆旅程，老爸希望將闖禍的兒子帶回美國，卻意外發現，傑克是在當地為美國的CIA執行一項空中監獄的任務，他必須要及時化解一場可能發生的核武搶劫災難，迫使這對原本就意見不合的父子必須一起出生入死，他們一定要共同合作，衝出危險，即使個性迥異，衝突不斷，卻也因為血濃於水的親情，開始合作無間，共同解決一觸即發的災難..

8 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野